一人一句朋友從口中，好銀耳嘅說話

「我覺得你變咗，你以前都唔會咁」
人唔變唔通原地踏步？同埋可能根本無變，一直都係咁，收埋收埋你以前察覺唔到啫，依家你後知後覺又屈人變咗
「你搵咁少錢點樣結婚娶老婆生仔啊？」
唔好講到係人都要結婚生仔啦，單身自給自足，就算搵到少都好使啦，咩世代啊仲講傳宗接代呢啲老套嘢
。
。
。

「你條J同中學嗰陣比好似軟咗...」
慘撚到

我有女朋友啦

「你好無聊呀，我唔想同你玩」

從幾時開始我地已經愈行愈遠，
係咪已經唔配做你朋友好大壓力

有女朋友未##l
我又廢又窮又樣衰, 已經唔想害人，
迫我做乜9姐

屌你咪撚煩啦

同佢討論而家香港啲野
「關你咩事姐」

朋友同我講佢見到夏樹

有兩件港女 嗰次提起香港越來越多大陸人同高鐵
佢地話: 唔可以咁諗 我地應該當香港係深圳延續 搭去深圳好似搭去旺角咁 香港係廣東省bla bla bla
嬲撚到震

關唔關你事吖

嗯

你條J好似仲短過小學嗰陣時

咁似我幼稚園嗰陣隔離條仆街話同我絕交嘅對話嘅

"唔係我話你，但你咁真係。。。"

可能你覺得好幼稚
我會話從以前佢欣賞我創意
到而家覺得我好沒趣

唔係咁中意成日話我咁大個人仲咁毒 (事實係)
不過我咁毒都仲同我咁fd，所以有乜所謂

「第時我一定買到樓囉 你就難講喇」
佢係保險狗